有無同我一樣，對住啲廢佬咳？

成條街係得廢佬唔撚帶口罩
我就隔住個口罩，係佢側邊大大力扮咳
嚇到佢到傻

班廢佬捉象棋呀拿